［同大家回顧下］其實有邊次唔係被指為非法集會？

69：日頭和理非會合，去到夜晚衝立法會
612：包圍立法會（冇申請，除左中信外面）
616：過左不反對通知書時間，夏慤道龍和道仍然有人留守到零辰
621：朝早包圍政總（冇申請），下午改戰狗總（冇申請）
624：接放工（冇申請）
626：G20前集會，之後包圍狗總（冇申請）
627: 包圍律政中心（冇申請）
71：包圍立法會（冇申請）
76：光復屯門，有申請，不過照打
77：先尖沙咀（有申請），後殺入旺角（冇申請）
713：光復上水，有申請，不過照打，亦有偏離路線
714：沙田遊行，有申請，不過照打
721：民陣（有申請），灣仔終點，之後偏離路線去西環（中環作終點唔批）

727入元朗食B仔涼粉都唔知有咩好驚

一早話左呢個幾月都係非法集結
驚佢老母咩

咪係

有不反對通知書咪又係請你食幾粒催淚彈

呢啲爛鳩通知書根本無意思

pish